{
    "common": {
        "data_description_feature_device_tracking": "Cumasaigh n\u00f3 d\u00edchumasaigh an ghn\u00e9 rianaithe gl\u00e9asanna l\u00edonra.",
        "data_description_host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do r\u00f3daire FRITZ!Box.",
        "data_description_password": "Pasfhocal don FRITZ!Box.",
        "data_description_port": "F\u00e1g folamh chun an port r\u00e9amhshocraithe a \u00fas\u00e1id.",
        "data_description_ssl": "Bain \u00fas\u00e1id as SSL chun ceangal leis an FRITZ!Box.",
        "data_description_username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora don FRITZ!Box.",
        "data_feature_device_tracking": "Cumasaigh rian\u00fa gl\u00e9asanna l\u00edonra"
    },
    "config": {
        "abort": {
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa"
        },
        "error": {
            "unknown_error": "Earr\u00e1id gan choinne"
        },
        "step": {
            "confirm": {
                "data": {
                    "feature_device_tracking": "Cumasaigh rian\u00fa gl\u00e9asanna l\u00edonra",
                    "ssl": "\u00das\u00e1ideann teastas SSL"
                },
                "data_description": {
                    "feature_device_tracking": "Cumasaigh n\u00f3 d\u00edchumasaigh an ghn\u00e9 rianaithe gl\u00e9asanna l\u00edonra.",
                    "password": "Pasfhocal don FRITZ!Box.",
                    "ssl": "Bain \u00fas\u00e1id as SSL chun ceangal leis an FRITZ!Box.",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora don FRITZ!Box."
                }
            },
            "reauth_confirm": {
                "data_description": {
                    "password": "Pasfhocal don FRITZ!Box.",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora don FRITZ!Box."
                }
            },
            "reconfigure": {
                "data": {
                    "host": "\u00d3stach",
                    "port": "Port",
                    "ssl": "\u00das\u00e1ideann teastas SSL"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do r\u00f3daire FRITZ!Box.",
                    "port": "F\u00e1g folamh chun an port r\u00e9amhshocraithe a \u00fas\u00e1id.",
                    "ssl": "Bain \u00fas\u00e1id as SSL chun ceangal leis an FRITZ!Box."
                },
                "description": "Nuashonraigh cumra\u00edocht Uirlis\u00ed FRITZ!Box do: {host}.",
                "title": "Ag nuashonr\u00fa Uirlis\u00ed FRITZ!Box - cumra\u00edocht"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "feature_device_tracking": "Cumasaigh rian\u00fa gl\u00e9asanna l\u00edonra",
                    "ssl": "\u00das\u00e1ideann teastas SSL"
                },
                "data_description": {
                    "feature_device_tracking": "Cumasaigh n\u00f3 d\u00edchumasaigh an ghn\u00e9 rianaithe gl\u00e9asanna l\u00edonra.",
                    "host": "Ainm \u00f3stach n\u00f3 seoladh IP do r\u00f3daire FRITZ!Box.",
                    "password": "Pasfhocal don FRITZ!Box.",
                    "port": "F\u00e1g folamh chun an port r\u00e9amhshocraithe a \u00fas\u00e1id.",
                    "ssl": "Bain \u00fas\u00e1id as SSL chun ceangal leis an FRITZ!Box.",
                    "username": "Ainm \u00fas\u00e1ideora don FRITZ!Box."
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "config_entry_not_found": {
            "message": "Theip ar ghn\u00edomh \"{service}\" a dh\u00e9anamh. N\u00edor aims\u00edodh an iontr\u00e1il chumra\u00edochta don sprioc."
        },
        "error_refresh_hosts_info": {
            "message": "Earr\u00e1id ag athnuachan faisn\u00e9ise \u00f3staigh"
        },
        "service_not_supported": {
            "message": "N\u00ed thaca\u00edtear leis an ngn\u00edomh"
        },
        "service_parameter_unknown": {
            "message": "Gn\u00edomh n\u00f3 paraim\u00e9adar anaithnid"
        },
        "unable_to_connect": {
            "message": "N\u00ed f\u00e9idir nasc a bhun\u00fa"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "feature_device_tracking": "Cumasaigh rian\u00fa gl\u00e9asanna l\u00edonra"
                },
                "data_description": {
                    "consider_home": "Am i soicind\u00ed chun gl\u00e9as a mheas sa bhaile. Is \u00e9 180 soicind an r\u00e9amhshocr\u00fa.",
                    "feature_device_tracking": "Cumasaigh n\u00f3 d\u00edchumasaigh an ghn\u00e9 rianaithe gl\u00e9asanna l\u00edonra.",
                    "old_discovery": "Cumasaigh an seanmhodh fionnachtana. T\u00e1 s\u00e9 seo riachtanach i gc\u00e1sanna \u00e1irithe."
                }
            }
        }
    }
}