{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "T\u00e1 an freastala\u00ed seo cumraithe cheana f\u00e9in",
            "reconfigure_successful": "D'\u00e9irigh leis an athchumr\u00fa",
            "unique_id_mismatch": "N\u00ed hionann an uimhir sraitheach emoncms seo agus an uimhir sraitheach roimhe seo"
        },
        "error": {
            "api_error": "Tharla earr\u00e1id in API pyemoncms: {details}"
        },
        "step": {
            "choose_feeds": {
                "data": {
                    "include_only_feed_id": "Roghnaigh fotha\u00ed le cur san \u00e1ireamh"
                }
            },
            "user": {
                "data": {
                    "api_key": "Eochair API",
                    "sync_mode": "M\u00f3d sioncr\u00f3naithe",
                    "url": "URL"
                },
                "data_description": {
                    "api_key": "D'eochair API 32 giot\u00e1n",
                    "url": "URL an fhreastala\u00ed ag tos\u00fa leis an bpr\u00f3tacal (http n\u00f3 https)"
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "sensor": {
            "apparent_power": {
                "name": "Cumhacht dealraitheach {emoncms_details}"
            },
            "concentration": {
                "name": "Ti\u00fachan {emoncms_details}"
            },
            "current": {
                "name": "Reatha {emoncms_details}"
            },
            "decibel": {
                "name": "Deicibeil {emoncms_details}"
            },
            "energy": {
                "name": "Fuinneamh {emoncms_details}"
            },
            "flow": {
                "name": "R\u00e1ta sreafa {emoncms_details}"
            },
            "frequency": {
                "name": "Minic\u00edocht {emoncms_details}"
            },
            "percent": {
                "name": "C\u00e9atad\u00e1n {emoncms_details}"
            },
            "power": {
                "name": "Cumhacht {emoncms_details}"
            },
            "pressure": {
                "name": "Br\u00fa {emoncms_details}"
            },
            "speed": {
                "name": "Luas {emoncms_details}"
            },
            "temperature": {
                "name": "Teocht {emoncms_details}"
            },
            "voltage": {
                "name": "Voltas {emoncms_details}"
            },
            "volume": {
                "name": "Imleabhar {emoncms_details}"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "migrate_database": {
            "description": "N\u00ed sheolann do [emoncms]({url}) aitheant\u00f3ir uath\u00fail.\n\nUasghr\u00e1daigh go leagan 11.5.7 ar a laghad agus aistrithe do bhunachar sonra\u00ed emoncms.\n\nTuilleadh eolais sa doicim\u00e9adacht [emoncms]({doc_url})",
            "title": "Uasghr\u00e1daigh do leagan emoncms"
        },
        "missing_include_only_feed_id": {
            "description": "T\u00e1 cumr\u00fa {domain} ag baint \u00fas\u00e1ide as YAML \u00e1 bhaint.\n\nCuir na fotha\u00ed is mian leat a shioncr\u00f3n\u00fa leis de l\u00e1imh leis an gcnaipe `cumraigh` den chomhth\u00e1th\u00fa.",
            "title": "N\u00edl aon bheatha sioncr\u00f3naithe leis an braiteoir {domain}"
        },
        "remove_value_template": {
            "description": "T\u00e1 cumr\u00fa {domain} ag baint \u00fas\u00e1ide as YAML \u00e1 bhaint agus n\u00ed f\u00e9idir an paraim\u00e9adar `{parameter}` a allmhairi\u00fa.\n\nBain `{parameter}` as do chumra\u00edocht yaml `{domain}` agus atos\u00fa Home Assistant\n\nMar mhalairt air sin, f\u00e9adfaidh t\u00fa an chumra\u00edocht `{domain}` a bhaint go hioml\u00e1n as do configuration.yaml, Home Assistant a atos\u00fa, agus an comhth\u00e1th\u00fa {domain} a chur leis de l\u00e1imh.",
            "title": "N\u00ed f\u00e9idir an comhth\u00e1th\u00fa {domain} a thos\u00fa"
        }
    },
    "options": {
        "error": {
            "api_error": "Tharla earr\u00e1id in API pyemoncms: {details}"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "include_only_feed_id": "Roghnaigh fotha\u00ed le cur san \u00e1ireamh"
                }
            }
        }
    }
}