{
    "entity_component": {
        "_": {
            "state_attributes": {
                "motion_detection": {
                    "state": {
                        "false": "D\u00edchumasaithe",
                        "true": "Cumasaithe"
                    }
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_filename_template": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Baineadh \u00fas\u00e1id as an athr\u00f3g teimpl\u00e9id r\u00e9amhshainithe `entity_id` agus gn\u00edomh `{service}` \u00e1 dh\u00e9anamh ag d\u00edri\u00fa ar eintiteas ceamara `{entity_id}`. T\u00e1 an athr\u00f3g teimpl\u00e9id r\u00e9amhshainithe `entity_id` \u00e1 baint as an bparaim\u00e9adar `filename` de `{service}`.\n\nNuashonraigh do uathoibrithe agus scripteanna le do thoil chun athr\u00f3g at\u00e1 sainithe de l\u00e1imh a \u00fas\u00e1id ina ionad agus roghnaigh **Cuir Isteach** chun an cheist seo a dh\u00fanadh.",
                        "title": "Braitheadh \u200b\u200b\u00fas\u00e1id athr\u00f3g teimpl\u00e9id at\u00e1 imithe i l\u00e9ig"
                    }
                }
            },
            "title": "Braitheadh \u200b\u200b\u00fas\u00e1id athr\u00f3g teimpl\u00e9id at\u00e1 imithe i l\u00e9ig"
        }
    },
    "services": {
        "record": {
            "fields": {
                "duration": {
                    "name": "Fad"
                }
            }
        }
    }
}