{
    "entity": {
        "climate": {
            "ecobee": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "away_indefinitely": "Ar shi\u00fal go ceann tr\u00e9imhse \u00e9iginnte"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "number": {
            "compressor_protection_min_temp": {
                "name": "\u00cdosteocht an chomhbhr\u00faiteora"
            }
        },
        "switch": {
            "aux_heat_only": {
                "name": "Teas c\u00fanta amh\u00e1in"
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "invalid_preset": {
            "message": "Ainm aer\u00e1ide neamhbhail\u00ed, is iad na roghanna at\u00e1 ar f\u00e1il: {options}"
        },
        "invalid_sensor": {
            "message": "Braiteoir neamhbhail\u00ed don teirmeastat, is iad na roghanna at\u00e1 ar f\u00e1il: {options}"
        },
        "sensor_lookup_failed": {
            "message": "Tharla earr\u00e1id agus aitheant\u00f3ir\u00ed na braiteoir\u00ed \u00e1 bhf\u00e1il \u00f3 ainmneacha na braiteoir\u00ed. Bain triail as an gcomhth\u00e1th\u00fa ecobee a athl\u00f3d\u00e1il."
        }
    },
    "issues": {
        "migrate_aux_heat": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "T\u00e1 gn\u00edomh `set_aux_heat` an ecobee aistrithe. T\u00e1 eintiteas lasctha nua `aux_heat_only` ar f\u00e1il do gach teirmeastat a thaca\u00edonn le Caid\u00e9al Teasa.\n\nNuashonraigh aon uathoibrithe chun an t-eintiteas lasctha nua `aux_heat_only` a \u00fas\u00e1id. Nuair a bheidh s\u00e9 seo d\u00e9anta, socraigh an fhadhb seo agus atos\u00fa C\u00fant\u00f3ir Baile.",
                        "title": "D\u00edchumasaigh gn\u00edomh set_aux_heat seanr\u00e9 ecobee"
                    }
                }
            },
            "title": "Imirce gn\u00edomh ecobee set_aux_heat"
        }
    },
    "services": {
        "create_vacation": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Eintiteas"
                }
            }
        },
        "delete_vacation": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Eintiteas"
                }
            }
        },
        "resume_program": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Eintiteas"
                }
            }
        },
        "set_fan_min_on_time": {
            "fields": {
                "entity_id": {
                    "name": "Eintiteas"
                }
            }
        },
        "set_sensors_used_in_climate": {
            "description": "Socra\u00edonn s\u00e9 na braiteoir\u00ed rannph\u00e1irteacha le haghaidh cl\u00e1r aer\u00e1ide.",
            "fields": {
                "device_ids": {
                    "description": "Braiteoir\u00ed le socr\u00fa mar braiteoir\u00ed rannph\u00e1irteacha.",
                    "name": "Braiteoir\u00ed"
                },
                "entity_id": {
                    "description": "teirmeastat ecobee chun braiteoir\u00ed gn\u00edomhacha a shocr\u00fa air.",
                    "name": "Eintiteas"
                },
                "preset_mode": {
                    "description": "Ainm an chl\u00e1ir aer\u00e1ide chun na braiteoir\u00ed a chur gn\u00edomhach air.\nR\u00e9amhshocr\u00fa don chl\u00e1r at\u00e1 gn\u00edomhach faoi l\u00e1thair.",
                    "name": "Ainm Aer\u00e1ide"
                }
            },
            "name": "Socraigh braiteoir\u00ed a \u00fas\u00e1idtear san aer\u00e1id"
        }
    }
}