{
    "issues": {
        "deprecated_service_calendar_list_events": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "title": "Braitheadh \u00fas\u00e1id calendar.list_events gn\u00edomha\u00edochta at\u00e1 imithe i l\u00e9ig"
                    }
                }
            },
            "title": "Braitheadh \u00fas\u00e1id calendar.list_events gn\u00edomha\u00edochta at\u00e1 imithe i l\u00e9ig"
        }
    },
    "services": {
        "get_events": {
            "description": "Aisghabhann s\u00e9 imeachta\u00ed ar fh\u00e9ilire laistigh de raon ama.",
            "fields": {
                "duration": {
                    "description": "Tugann s\u00e9 imeachta\u00ed gn\u00edomhacha ar ais \u00f3n am tosaithe don tr\u00e9imhse shonraithe.",
                    "name": "Fad"
                },
                "end_date_time": {
                    "description": "Tugann s\u00e9 seo imeachta\u00ed gn\u00edomhacha roimh an am seo ar ais (eisiach). N\u00ed f\u00e9idir \u00e9 a \u00fas\u00e1id le Fad.",
                    "name": "Am deiridh"
                },
                "start_date_time": {
                    "description": "Tugann s\u00e9 imeachta\u00ed gn\u00edomhacha ar ais tar \u00e9is an ama seo (eisiach). Nuair nach bhfuil s\u00e9 socraithe, is \u00e9 seo an r\u00e9amhshocr\u00fa.",
                    "name": "Am tosaithe"
                }
            },
            "name": "Faigh imeachta\u00ed"
        }
    }
}