{
    "config": {
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "max_sub_interval": "Fo-eatramh uasta"
                },
                "data_description": {
                    "max_sub_interval": "Cuireann s\u00e9 comhth\u00e1th\u00fa bunaithe ar am i bhfeidhm mura n-athra\u00edonn an fhoinse le linn na tr\u00e9imhse seo. \u00das\u00e1id 0 mura bhfuil aon nuashonruithe bunaithe ar am ann."
                }
            }
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "max_sub_interval": "Fo-eatramh uasta"
                },
                "data_description": {
                    "max_sub_interval": "Cuireann s\u00e9 comhth\u00e1th\u00fa bunaithe ar am i bhfeidhm mura n-athra\u00edonn an fhoinse le linn na tr\u00e9imhse seo. \u00das\u00e1id 0 mura bhfuil aon nuashonruithe bunaithe ar am ann."
                }
            }
        }
    }
}