{
    "issues": {
        "migrate_aux_heat": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "T\u00e1 gn\u00edomh `set_aux_heat` EcoNet aistrithe. T\u00e1 eintiteas lasctha nua `aux_heat_only` ar f\u00e1il do gach teirmeastat.\n\nNuashonraigh aon uathoibrithe chun an t-eintiteas lasctha nua `aux_heat_only` a \u00fas\u00e1id. Nuair a bheidh s\u00e9 seo d\u00e9anta, roghnaigh **Cuir Isteach** chun an fhadhb seo a r\u00e9iteach.",
                        "title": "Imirce gn\u00edomh EcoNet set_aux_heat"
                    }
                }
            },
            "title": "Imirce gn\u00edomh EcoNet set_aux_heat"
        }
    }
}